Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.
Na dijelu, gdje riječ već postoji u dictionaryu, vrijednost se postavljala na 1, promijena koju sam napravio je da se dodaje 1 na već postojeću vrijednost